# Очередь такси в космическом порту
Водитель такси прибывает в космопорт Луны. 
Все такси в ожидании заказа выстраиваются в очередь возле шлюзов космической станции.
Считаем, что автомобили образуют очередь, если все они находятся на одной прямой. 
Длина очереди не может быть менее 3. 
Координаты автомобиля задаются тремя целыми числами. 
В одной точке пространства не может находиться более одного автомобиля.
Помогите водителю найти самую короткую очередь. 
В случае, если невозможно найти минимальную очередь длиной ≥ 3, в качестве ответа верните 0.

**Формат ввода**

Первая строка содержит целое неотрицательное число — количество записей с координатами такси. 
Каждая следующая строка состоит из трёх целых чисел, разделённых пробелами, образующих тройку координат x, y, z.

**Формат вывода**

Одно число — минимальная длина очереди.

**Примеры**
```
Входные данные №1
10
1 1 1
2 2 2
3 3 3
4 4 4
5 5 5
6 6 6
7 7 7
3 6 9
2 4 6
1 2 3
Выходные данные №1
3

Входные данные №2
5
1 1 1
2 2 2
3 3 3
4 1 4
9 9 9
Выходные данные №2
4
```
